[惠賢雅集] 蔡惠賢 Horsie (Duckie) Choy 討論區 (21) 終於爆Po 禾鴨萬歲

Post1 ：
Post2 ：
Post3 ：
Post4 ：
Post5 ：
Post6 ：
Post7 ：
Post8 ：
Post9 ：
Post10：
Post11：
Post12：
Post13：
Post14：
Post15：
Post16：
Post17：
Post18：
Post19：

禾鴨官方應援色

cr.拉芙芙絲打

cr:洗腎專員李洗賑

cr. 宋亨俊巴打

禾鴨官方應援物

cr. 宋亨俊巴打

cr.拉芙芙絲打

惠賢雅集會然卡

Cr:油炸村姑

禾鴨TMI
0. i want to get help!!!
1. 呃完錢要嘔返出嚟
2. 柒照喺網上流傳
3. 偷嘢都po上網
4. DSE得3分（得中文卷4有4
5. 為追星讀唔成書
6. 同人嗌交都要靠google翻譯做英文
7. 追星追到俾粒星閪面
8. 溝唔到仔扮多仔溝
9. 柒到以為可以去7仔買連登ac
10.扮中產，但報道寫明佢冇錢俾手術費
11.目不識丁，「旭」「圭」「旼」咁簡單都讀錯
12. 00年笑05年，其實只係半斤八兩
13. 推人出馬路
14. 淋水加打人
15. 恐嚇
16. 同情鄭俊英
17. 支持勝利
18. 話自己3分唔係蠢，只係唔溫書
19. 上網用$2買個Chanel 紙袋去LV window shopping
20. 明明唔識英文都要打 stort，其實連中文飛同菲都唔識分
21. 轉戰snapchat>冇likes 想用ig>畀人report>用Twitter >半日一個like都冇>用ig
22. 365日都着同一件唔洗70蚊人仔嘅格仔衫同裙set

23. 次次twitter po嘢都要google translate咗先
24. 自稱去咗十幾次歐洲旅行，但得中三去德國嘅相
25. 自戀
26. 人生只有追星仲覺得人人都羨慕佢既life
27. p得圖多以為p完圖個樣先係自己真正嘅嘢
28. 人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義詞)當然DUCKIE CHOY🐤攻陷鴨飯🐣的心😁是非常強的，即使DUCKIE CHOY🐤只需一秒鐘便能攻下鴨飯🐣的心💖，我也覺得不誇張，而且DUCKIE CHOY🐤還犯罪，她經常在鴨粉🐣的心💖放屁💨，犯罪累累
cr. 性感純情小波波
29. 死賤種垃圾蔡惠賢 pick親邊個都跌 一唔提喊車佢哋就出咗道 呢排狂提牙偉佢就出唔到道 屌你老母
30.ig stort用白色筆用到出神入化

post20:

留個靚名先
粒腰晶晶

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Meanduck留名
繼續默默gchi禾鴨

見證禾鴨人氣減退

大家都脫晒飯

以前個po明明推得勁快

都無佢消息點推

push

啱

meanduck留名
繼續gchi禾鴨
最近忙咗少咗留意
依然都係meanduck
永不脫飯

鴨仔依家好似大明星咁 成日飛
第一次感受到同idol嘅距離感
一日meanduck
一世meanduck
禾鴨世一

鴨鴨
禾地g你有mon post
無論點 禾地meanduck都會g持你until 你買到包包同送到鮑鮑

好耐無追post
宜家日日整係上來屌popo

未又可以有排j

新po留名呀 好miss呢個girl

【揚威國際】香港警察公然侮辱外國記者 兼扮對方口音

有野做！！！

台北咁悶 俾我都唔去

好忙無上水 留個名先

中秋節快樂呀meanduck們

我願榮光歸香港

915 維園見

中秋節快樂啊昇材B

真係好 可以俾鴨鴨點名鬧
我都想比鴨鴨響艾豬度鬧我牙

好想知點解佢咁多人要鬧

個個都反佢 所以有排鬧 佢有個小氣簿list. 列晒要鬧嘅人
禾鴨幾時公開表揚我啊
我愛你 鴨鴨

姜巴絲已被翻牌

攞飛條龍長唔長？

Beautiful way真係明搞禾鴨

Btw禾鴨好心你唔好ff咩你著衫風格同佢愈黎愈似啦，屌你老母自己係到學佢著，買埋咩埋差不多既衫袋，係人都似啦跟尾狗

禾鴨你遮埋個身啦屌，頭大膊窄直筒身，次次見到都燥

都話禾鴨先係追星界大家姐啦！！
其他人全部都唔係私生嚟

禾鴨做雞

我都想知
禾鴨真係大市場

佢冇學歷 點五萬蚊一個月

班毅進仔應該學下野啦
禾鴨長期唔係香港 冇學歴
然後可以都一個月五萬蚊
毅進仔反省下

cwxkk又乜水嚟？

屌5萬5萬越南盾定做雞定係賣passport number賣千幾蚊一粒星啊⋯⋯

賣航班+酒店啦我估;賣左護照#佢盤獨市生意仲邊有得做

禾鴨，你有無諗過班站姐防你唔係因為怕黃生會對你有啲咩，係因為佢地知黃生唔想見到你啊

屌你地班人 都話世界上只有禾鴨先配做私生
其他人想做私生？問過鴨姐先啦
追星界大家姐一定係禾鴨
知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係追星最壞嘅girl係鴨仔同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野鴨仔同凱婷都未出聲
有時連班公廁妹既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞？你做到咩？
係粒星面前比保安推跌但粒星wfc 講粒星黑材料等所有人都唔追佢 講紋粒星個樣同名係身但一直都冇紋 講送鮑鮑同包包但送撚咗500年都未送 講去韓國讀書講咗2年都未去 就代表壞囉
你連淋珍奶 係機場搞事都吾敢啦
點做大家姐呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
追車囉 係機場搞事呀！
最好學埋我比人推到噗通跌落地都要繼續追私追車大叫綿羊牙生烏牙護墊牙 煎翁牙你條女
你敢？你連續淋兩杯珍奶都淋吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

鴨B啲Eng j死me

想禾鴨教我英文

好想瘋狂同佢講英文

都話咗係禾鴨自己唔想溫書ja 唔係嘅話 佢一早5**讀緊law如果禾鴨想做律師
係你地班人笑佢dse 禾鴨想做嘅野唔會做唔到ga

reli wet

我第一次見人著Burberry著到旺中啲衫咁

禾鴨色搬上國際舞台

黃肉熙

第一下都係諗起禾鴨meanduck中鴨毒太深

柒到呢...MK到不行

巧京京

好想知咩事哈哈哈

黃生都放過你咁多次，禾鴨卻無法係吻完身上學識如何善待人，仲要話唔想放過人。

惠賢

大家姐好想你懲罰我
元朗見✊

呃完自己未，你現實生活都好豬啊

正當自衛屌笑死，叫人死同人地repost你相好似不同程度喎。不同程度都叫正當自衛？同示威者&狗一樣，示威者拎遮狗拎槍，狗話自己正當自衛哈哈！知唔知咩叫對等武力啊禾鴨？如果佢死咗，啊鴨你就係第一嫌疑人。

*blacklist

P社...

呃人先要呃自己

笑到我

大家請正視連登已經淪陷左

好驚連仔出事

+1
連仔好少可有bug都唔即刻搞掂

仲爭6千3, 幫手搵人簽名啦

ㄧ我Feel special他ㄧ

仆街po錯po

我永遠退出鴨PO

搵律師搞搞你啲詐騙先啦，仲有淋珍奶傷人罪，我要你死係恐嚇罪。仲有非法獲取個人資料(明星個啲啊)，侵害個人私癮(蹲宿舍個啲啊)。以為自己無犯罪？天天都犯啊

希望鴨鴨冇事啦 咁多條罪

咁你記住繼續呃錢，愈多cases我地都愈大把握

你學我？！

Mon post睇到自己好多罪？

咁狗既，淨係follow個，住咩元朗唐樓

安樂蝸

之前又話唔care

Blame the victim

驚咪唔好出街囉

蔡惠賢真係黑警格嚟

俾人笑都唔知，有點慘

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

快D學韓文啦鴨妹豬,咁你就會聽得明hmh佢地到底想同你講乜嘢架喇

Hmh你又真係大仆街黎既

721 811 831
簽咗佢

果然係黑警格

真係笑咗
個妝幾尺厚呢點係幾似

仲有P圖過度

畫皮

l

好似

完全feel到佢燥底，好好笑

可能佢見啊吻完見佢唔係到就笑得咁開心，崩潰咗
搵人嚟發洩下

咪就係因為你著唔起，搞到我地覺得件衫醜囉
禾鴨啲concept真係好錯

講幾年都話人酸佢

你吻完見你唔到就咁開心

酸你啲乜啊到底要

講開又講，佢唔跟機果幾次hmh d笑容又好似真係多返d架喎

得閒可以推吓

本身唔知有呢條友 係我個日本fd同我講先知原來香港都有私生飯

香港點會冇私生冇先嚇親

pushpush

我覺得香港係有最多私生

係咪係snow到較縮鼻較到最盡

Good morning 錫啖先

嘩屌 嚇撚死人咩

俾lj禾鴨個女鬼樣嚇撚死

我愛咁多位meanduck

身為一隻最忠誠嘅Meanduck
反蒙一出 話連顏料蓋面都犯法
我真係好擔心禾鴨呢個girl
佢個批檔咁厚 會唔會行出街都比人拉架

想配得上人居然係想對方糊，而唔係自己努力成為一個配得起既人。正係呢一點，已經足夠吻完睇唔起你。

冇人會唔想自己鐘意嘅事或人愈來愈好
想其他人退步 嚟就番自己到底咩玩法

毫無上進之心

應該想全世界就佢一個

真係冇得救

佢嘅世界真係美好只有HMH一個人(可是HMH的世界並沒有她),
我都想好似佢咁離地忘記現實呀屌

如果佢真係糊左咁佢就更加可以公開地戀愛同結婚生仔,
你係連跟佢機嘅機會都唔會有囉,
結論: 想做黃太? 下一世啦

吻完就算糊，都唔會係配佢呢啤質素嘅女仔啦講真

吻完會寧願轉基都唔搞鴨

希望佢有日係元朗比狗拉啦

屌依家先認真睇第二幅
佢係咪冇著褲

射精佢條性感小蠻腰

已射 thx
好想搞到佢大肚

唔係，係條腰太長腳太短

之前又話唔在意個班連登仔連登妹 由佢地講 講多陣就自然唔講
依家又提連登個po
係咪你成日記掛住呢個post啫
覺得自己reli red
定鴨鴨你依家mon緊post啊？
既然都上咗連登囉 不如你去熱門度睇下香港發生咗咩事

又邊個激親佢

屌無句駁到

佢真係同班POPO一樣又唔讀書又唔做嘢

到今時今日都唔明佢諗嘢點解可以咁歪曲

因為蔡惠翼又唔做野又唔讀書 同班毅進popo一樣

但你明唔明你係佢面前都唔係好睇睇，因為佢對眼無裝到snow，無辦法自動將你尖面大眼縮鼻美白

屌隻眼冇snow 呢句真係今日繼popo被皇天擊殺後另一句笑出聲嘅野
Btw佢一定有mon po
早排先笑佢呢張相冇著褲
依家就用白筆畫咗下身個位
HI 鴨鴨我係崔珉起啊
個個你認錯係吻完個個人啊

尾個兩句

國際戰線文宣係咪停咗好耐

Btw知你大愛包容撚啦蔡惠賢 話咩黃旼炫唔係殺人放火都可以原諒
唔係個個都同你一樣 當粒星真係男朋友 咁想上粒星床追星都係追人設啫 佢個人設崩壞咗咪脫囉
你話我幫個個大大講野都咁話
利申 冇睇開個個大大嘅ig

個邊嘅文宣停咗
國際戰線應該唔想理呢件事

文宣組好忙架,撚狗都忙到死仲邊得閒撚鴨

撚狗的確好玩過撚鴨 呢個post咁耐都未爆就知咩事

DSE嘅話係咪純粹證明讀到中六
咁應該都已經叫完成中學課程？

係 但唔係畢業 （應該

好奇禁咗開嚟睇，點解你地可以為呢條女開成廿鳩幾萬個post 原來佢都癲得幾勻循

估唔到會喺呢度見到美人

因為成日見到惠腎雅集特登禁入嚟睇下咩料

美美 我係姜b呀

姜b

唔係，但夠分入大學無研究呢啲

估唔到+1
係咪連美人都要加入meanduck行列

好可憐，但如果咁可以令你安慰到自己開心啲，我都祝福你

Look forward to seeing you soon....
笑咗好耐

唔准笑禾鴨
如果禾鴨有認真讀書一定識囉

其實禾鴨屋企係咪連塊鏡都有snow
點解可以咁撚唔知醜

屌 笑到
應該係佢隻眼有snow

我覺得左上最好笑

呢啲垃圾港女app真係害人不淺搞到啲女以為自己個樣真係加咗filter嗰個樣

宜家個po推得咁慢 meanducks已死

唔好啊

咁你自己做乜set左不推文

禾鴨又係度賣慘

慘佢老味丫，比起我地死左嘅手足，佢呢d垃圾追星狗算係乜撚嘢呀

一點半尖沙咀見

講左咁耐佢地終於都CB喇,
好期待簽售會上高可以見到鴨鴨嘅芳蹤啊

好期待呀
希望係站姐啲相度會見到佢啦

屌 師兄你偷影鴨鴨唔撚記得用snow啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
鴨鴨原形畢露啦！佢會認唔出自己㗎！！！

鴨鴨嫁俾我

鴨鴨
我琴晚係銅鑼灣見到你同你啊媽
你著花裇衫 一面不悅咁
做咩因為用錢問題搞到比啊媽鬧嘅

Diu真係即刻柒返已經唔係正面都咁

呢個樣唔係真
Snow中嘅鴨先係真啊 清醒啊三絲

勵志

留名等睇

明明個啲都係佢fans 依家係咪嫌棄meanduck

放過nct啦你老咪

可唔可以唔好追nct 鴨鴨放過佢地啦

人地話一個人加一團啫
唔係叫花心
唔係叫雜追啊
但Ikon 同bigbang唔知算唔算追過呢

得閒無事又無啦啦講下年solo

無論係Hmh定yuta中意短頭髮都唔關你事啦鴨鴨

連鴨鴨死敵美麗路都去到簽售，幾時到你啊鴨仔

好掛住鴨鴨

自膠 做咩唔去先岩

放過nct啦 本身只係個食花生既NCTzen但估唔到鴨會中意nct

鴨鴨好似班popo咁
唔好以為唔關你粒星事
鴨鴨唔係唔追你地家 只係未開始追你地家

真係好有popo feel
所有野都係人地錯 自己乜都冇錯

屌你老母呀死出去做義士？ 尊重呢 人地出去幫你食子彈打生打死 換黎你地一句死出去 極冷血 攞佢出去擋子彈就岩

係咪上到最前都要同你講啊
預約被捕啊？
港豬真係冇救

覺得死出去做義士呢句勁似佢自己打

鴨鴨精精分裂都唔無第一日嘅事啦

尋晚係佢ask屌7左佢 但佢今日又唔撚敢po出黎回應 垃圾西

我都覺得係佢自己打
我唔信仲有咁多盲撐佢嘅妹妹仔
應該得佢自己仲活係平行時空

鴨鴨對自己有咩係唔自信嫁？粉底用深一個色咪再做白人先啦 永遠比人笑緊都覺得自己好威係人地拎你黎做話題 唔知醜攞撚命到
光復香港 時代革命
咪再消費依件事做關種啦屌你老母

其實最好笑係講到自己係黃旼炫私生入面數一數二嗰個，結果只係數一數二黃最唔想見到嗰個。完全feel到佢明知黃生對佢咩態度，對住我地仲要死雞撐飯蓋辛苦鴨姐

仲有啊你班撚樣港豬不如俾啲實質建議嚟教下我地，應該做乜嘢，用乜方法，可行咪跟你地個套唔使講到俾人逼跟人地個套嫁喎。但可惜我諗佢地r撚爆個屎眼都未諗到有咩好掂嘅方法。

私人停屍間可能真係好過中央空調暖氣嫁，我地使唔使爭下？

同埋佢又知道鬧佢嘅人無人有做文宣，無人出過去？唔通佢係老豆搵仔成員，係起底組嚟？失敬。

一開頭係咁話係黃 轉個頭又係咁話做咩屌中立差過藍
係你眼中一早將所有唔啱聽嘅說話歸納做「針對你」

講真心個句 乜野都要比較嘅話 拎我黎同你比 生活追星 學歷知識上進心自問亦冇樣差過你 批判你依種人對我黎講唔會獲得任何快感同自信心 所以你唔需要一副人鬧你就係跟係你後面嘅狗嘅樣

鬧你 係因為你抵屌啊
哪怕你有一剎那知道「尊重」兩個字 你都會知醜
好可惜係你親身證實咗 再重人血嘅饅頭你都食得落
死咗咁多手足 咁多人捱緊 你拎住部手機係到話
「我緊係支持黃 但我係都唔會做野」「你地冇無人可以話我 話我你講咩都係唔啱」
黃唔係你嘅保護色
禮 義 廉 恥 閣下四不像
婊子立牌坊 啱你好多

講多句

仲要唔知自己打/po人地打個句死出去做義士出嚟。
真係黃你見到呢句嘢會唔嬲？痴撚線

一個無腦、唔得粒星中意仲要死撐無事、真心屌柒你又正係識覺得人羨慕你嘅人

從來無人羨慕過佢
得佢以為有人羨慕自己
笑撚死人咩

明明應該係用最成功嘅人生嚟見粒星
佢就用最失敗嘅人生比粒星睇
佢唔覺醜 粒星都覺醜啦 佢粒星仲要成日比members笑佢有咁嘅飯
利申 係晒佢地五個嘅屎眼裝cam所以知

咁啱啊，我都係屎眼裝咗cam知道大哥笑得最仆街

鴨鴨講撚到自己幾好打咁 出睇比班popo打下睇下好冇打
或者你地頭 係元朗同班鄉黑互片 睇下邊個好打啲

自己追星比人打到跌咗落地 仲跌到大大聲噗咗聲
係咪唔撚記得咗呢日啊死要面
同埋唔係同所有人立場唔同 就係好特別 有獨特見解嘅
你做人做到咁撚失敗 已經夠特別啦

「綿羊啊 砌齋哦」姐係咩意思?
利申好鍾意睇你地追擊鴨姐但冇追開韓星

鴨姐對韓文係目不識丁 應該係佢同hmh講잘자요(早抖) 人地忍唔住學佢笑hmh
仲有個好笑嘅 個日人地係佢live cm 제현이 어때요(鄭在玹點樣啊)
佢讀咗做제현이 어디요 (鄭在玹係邊到)
然後係到插人話 啱啱追咋喎 問我佢係邊？

大家記住用返不回覆推文

無記錯係鴨追黃時，曾經同佢講過잘 자요

我仲以為鴨鴨學過下韓文
btw係재현

應該識子母音會拼下讀出黎
但廣東話都未講得清就知佢冇咩語言天分
btw我知 因為cm條女都係打錯 要原汁原味

之前鴨係咪讀錯黃旭熙個名
cm個條女係咪真係fans黎 咁都打錯

分享多個笑料 鴨個日寫咗信比yuta定jjh 係hkg比護旗熙想人地轉交 話定比你知熙哥唔睇信
而且分開住唔會見到依兩個人啊
講小學雞嘅快樂佢都做得幾足

就算一齊住我都唔信lucas會轉交

唔係自己fans做咩要理
幫你交信係當我兵定點

跪地jj插沙
想求呢度嘅巴絲指教

係囉 我都記得鴨鴨好靚女 身材好直
利申 見過真人 佢係機場同我講過我隻眼好靚 但我覺得好好笑 事實都要拎嚟講嘅咩

呢條友唔係昆人錢咩坐得監未?

希望禾鴨鴨無事啦

唔加密
禾鴨唔好淘寶啦屌！

佢之前啲衫都係淘番嚟咁咋喎

哇唔知同明星上床係咩感覺
lm等睇佢上埋旼旼張床
話說佢咩職業好似成日有錢飛第二度

佢諗下好喇,要上一早上左啦佢呢排成日晌吻完屋企樓下罰企都冇機會;
巴打你嘅留名機會應該凍過水

佢聲稱月薪五萬
唔知係咪呃錢呃到過五萬
同埋人地屋企人上晒岸嘛 家姐係外國藝術總監(?) 啊哥係室內設計師
恨唔嚟啦巴打 我真係好羨慕鴨鴨啊

哇屌 life goals
但佢靠偷呃拐騙都行到咁耐??
比佢呃個班小妹妹冇諗住追究佢定真係冇方法將佢繩之於法??
呢隻神偷鴨認真唔惹少

吓吓都喺粒星屋企樓下同黑警吊住手足尾有咩分別

fc?

Fc邊樣

真係唔追黃旼炫？

佢為咗自己面子 唔會唔追

想問張圖睇唔睇到 唔知點解up左兩次都睇唔到

要再禁入去睇
因為我冇較自動dl

禾鴨要打人了

可唔可以告佢恐嚇？

屌又黎做大家姐？

其實佢係咪大陸人,聽佢講中文講唔正又好似又有鄉音
btw有冇人知佢而家有冇讀書??聽佢live又話要比心機讀書,又話阿媽比佢去韓國讀書有邊間學校肯收dse得3分嘅人??

語學堂有錢就讀得

其實佢啲韓文講成點

聽到係韓文都好嘢

做乜鳩
係咪又係特登學差啲 如果認真一定考完lv6

聽佢live講佢老母唔比佢紋,佢自己都淆淆地驚被逐出家門唔知佢老母知唔知個女柒出國際呢
到今時今日仲肯養呢個女鴨鴨係人生勝利組

笑撚死 國王的紋身期待左好耐明明

屌 好過份 飯鴨鴨咁耐 就期待咗咁耐
仲諗住有靚靚紋身睇
如果覺得靚 紋番個蔡惠賢係身嘛

隻眼無眼白咁款好恐怖...又唸起之前有巴打up個張魚眼相

一次過睇晒啲cap圖更加feel到呢樣嘢
任何自己一舉一動都要po上story，
明明吻完無撚理過佢，佢就自己一個係到又嬲又呷醋，
又原諒你又cap住幅一秒望鏡頭圖話好啦唔跑了
明明吻完咩反應都無

好撚變態

To 鴨鴨:
Spy room❌
Spa room✅

連fans club ig都安靜左好多 唔開心
禾鴨唔再red啦？

新鴨語get✅

呢條片拍到果個係咪佢?

似係

俾叔叔叫佢死撚開？

著到咁一眼都無望過 笑死

佢啲吻完新相全部都無望過 睇側面睇到好攰

條女真係好撚索
對髀粗撚到 同平時睇stort嘅筷子係兩條腿嚟
真係正撚到

成世人都無真正俾仔撩過所以行行下街俾人望多兩眼又po晒story大驚小怪，其實我平時係街見到啲奇怪人都會望多兩眼

Reli miss 呢個boy牙

偷行李tag係咪佢？

係

我都以為係講緊佢自己

唉如果我有鴨鴨家底就好
一定用D錢實踐自己夢想好過,仲用乜鬼錢追星咁on9啊

下真係佢尼？

單新聞寫到佢好楚楚可憐
但睇下而家既佢又呃人錢又阻人私生活
救佢果個醫生知道而家既佢實比佢激死.....

以小朋友嚟講真心慘
但只係一諗到佢晒咗啲資源嚟醫病 醫好都對社會冇貢獻 就唔覺得佢慘

我地咪仲慘，要交稅養佢條廢柴

話說佢係咪00後單新聞寫佢02年一歲半
即係佢00年出世???佢讀緊書個陣已經周圍飛去做私生飯??
有冇人起到佢底之前讀邊間中學

咁唔好學仲成日走堂都仲可以升班好想知邊個學校咁願意容納咁on9嘅人
我淨係知佢dse得3分都唔知報尼做乜柒
又晒錢晒時間

lm

推一推先，吓吓碌到底先見到好辛苦呀

你好呀

想問下之前睇過新聞話會爆蝗加二宿舍地址個個私生係咪禾鴨

又係得個講字？

想問下仲有一單香港機場撥珍奶係咩一回事？
據聞佢係咪同另外一啲站姐嘈交之後互相出手,最後搞到個機場清潔姐姐要執手尾,係咪真??
見佢ig仲要好威威咁影清潔姐姐執手尾

冇人知淨係知牙鴨據稱為咗懲罰某個妹妹 然後就淋佢珍奶
但冇片 同埋飯圈毒撚唔識人見到事發經過

終於爬完咁多個post

狗咬人唔係新聞 人咬狗先係

自己做過乜野好應該自己受返（心心）

禾刀g持牙鴨

之前又話紋身 而家連影都無 跟住又話去韓國讀書 我估佢可能下年都唔會讀到

[惠賢雅集] 蔡惠賢 Horsie (Duckie) Choy 討論區 (22) 不推文回覆